有關雷神個錘嘅問題

如果美國隊長 Thor 同時念力攞錘
個錘會點

分一半

收皮啦問埋啲on9問題

睇吓邊個啲掙扎多啲

個錘會1516

連埋美國隊長一齊飛過黎

所以咪有stormbreak同舊鎚比雷神同隊長
唔使爭 一人一把

點解thanos搶到stormbreak打thor

why

嗰個冇比thor個老豆落詛咒

因為

I am groot

巴打 你搞到我好亂

我係絲打

但唔明點解巨腸佢攞得起個錘就連storm breaker都可以吸到，有一幕佢地係交換左武器，需唔需要重睇？

不如你問究竟你同我一齊回呢個post,會係邊條友出到post先仲實際啦

舊鎚都吸到 點解新鎚吸唔到
新鎚冇odin咒

但佢個定義係咩先，雷神錘就話odin就落左咒舉得起就係佢既，咁把斧又有咩條件先吸到先？

冇條件 有做開GYM夠力識用就Ok

因為佢老豆去咗打丁，唔得閒理佢個仔

冇咒更加唔明點解吸到

唔係講舉起，係講召喚把storm breaker

咁應該冇條件 你當吸stormbreak係雷神同隊長專用
用就另一回事
因為stormbreaker都係雷神吸番嚟 比thanos搶嚟用

或者話 被承認嘅人就可以吸鎚 姐係雷神同隊長
但係普通人可以就咁拎上手用 但係吸唔到

係喎，咁即係佢地兩個同時召喚武器，又咁岩接到對方武器

1940 隊

隊長勁定

因為佢worthy，所以可以possess the power of thor

重睇啦

冇條件啊 正常人都拎到啊得未

睇清楚我問乜先啦文盲

岩，隊友拎到槌就拎埋雷神能力
有雷神能力就可以召stormbreaker

你老味，戲黎嫁炸問問問，幾時先可以叫班marvel 燃返番現實世界？

無知一問 如果將d石鑲落個鎚度會點

我係是咪打

。。

奧丁落個咒係
有資格拎錘就有埋雷神之力
所以都吸到錘/stormbreaker都正常

Feel到班marvel 解釋唔到發哂茅

如果件武器受得起，應該會變勁，參考一下GOTG裏面，Ronan the Accuser 件架生…

去Thor到

你試下電腦駁兩個滑鼠同時郁

奧丁個咒係"Whosoever holds this hammer, if he be worthy, shall possess the power of Thor."
所以美國隊長拎鎚嗰下佢已經獲得雷神嘅能力
吸鎚係其中一個能力

因為Dr strange話得一個可能，成套戲係無bug，你挑戰mcu 想死？

咁幻視一齊搶呢

嗰幕唔係拋定唔知掟過去咩

根本係thanos個on9以為自己有得贏

果個唔係詛咒啦
魔法

個錘會吸佢地過去

如果vision都搶又會點

avengers 1 個陣美隊都令到個錘有少少郁

屌你老母又問啲廢問題
GROOT都攞得起SB啦
有乜撚野咁岀奇呀

鬥快
同小學生搶答問題環節一樣

男人老狗唔好扮女人啦毒步

你認錯人啦
我唔係果個毒撚

邊個套甲多鐵啲咪吸多啲囉

好似星戰8 男女主角爭lightsaber咁

應該會1分為2

咁其實美國隊長都可以好似雷神3Thor咁

唔用錘都召喚到閃電？因為佢都有資格拎錘

前題係要拎左個鎚先有雷神能力啊

千鳥勁啲

不如問thor伸手吸，會吸左錘定斧

唔洗諗啦，有圖有真相
Groot都攞得起啦

會咁

認真答你 雷神會搶到，因為佢本身有雷，如果佢放嘅電同個錘正負極就會勁啲。

利申 physic 5*

我估：
1. stormbreaker 係人都攞得起
2. 鎚有魔法 剩係worthy 攞到 vision,美隊同 thor 都ok
3. 吸鎚/斧剩係美隊同thor 做到
4(?). 好似睇過報導話編劇講美隊係av2 係扮攞唔起 覺得無需要落thor 面 我心諗屌你打ultron 同thor 攞個鎚fing 黎fing 去神早贏咗喇（好似佢同bucky fing 盾打im)
5. 我覺得互吸個鎚又會爆

我覺得其實2把野都差唔多勁 始終都係uru金屬 不過飛起上黎stormbreaker 唔洗預先fing

快點飛埋黎

其實我本來諗住9up下
估唔到會引起認真嘅討論

stormbreaker: 其實我都唔想，但thanos 隻手好大好硬

屌你老母
成班唔知係咪用屎眼睇戲既喺到討論套戲
個個九唔搭八

其實個錘爛咗唔會有人爭，重睇啦柒頭

好有畫面

如果將個槌放入部lift到
部lift照升
係咪代表部lift都有資格

1-3同你答嘅差唔多
但係我係咁比人負皮
你就正皮

係